見ＰＯＳＴ唔回全家生生世世輪迴中國內地出世！！！！！！！！

見ＰＯＳＴ唔回全家生生世世輪迴中國內地出世！！！！！！！！

問你死未！

引用呢個回覆樓主死老母

屌你老母

反彈無回頭！！！！

成班小學雞！食老母啦！！！！

死老母 死老母

老子什麼鬼也不怕

..........

唔好

ok

集氣令樓主生生世世輪迴做中國人

樓主心地唔好

成班小學雞，俾人利用推ＰＯ都唔知，ＯＮ９９

樓主永世做支那人

自推上熱門屌你老母ＯＮ９ ＦＯＲＵＭ

pk

戒左奶未?

內你老母地

囝晒杳囝晒

反彈無回頭無效

屌

支那話食同死同音

樓主死全家

Ching Ho Ball

躝番隔離登啦垃圾

wa diu

你老母仆街含撚死啦

怕什麼屌 老子才不怕 大家都是中國人 不分彼此

樓豬老母俾狗屌
老豆破產死全家
樓豬俾南亞基佬爆菊花

Ok

死埋全家 deal?

我要佢全家仆街齊齊一齊死

得罪講句，雨果都高質過你，唔會咁小學雞喺到洗版博屌

咁撚毒？

仲毒過死全家

樓主生生世世全家輪迴北韓

好呀 屌你老母

No

樓主老母要死幾多次呢

好好玩？

樓主全家生癌

dllm

樓主老婆比狗姦，生仔生gay佬，生女生欣宜

TESTING

屌你老婆

正狗閪

小學雞，放暑假喇

up

比粒膠你

...

樓豬激死老母

死埋老母個仔

推
推
推

1111111111111111111111111 1111111111111111111111111111111111111111111111111111 1111111111111111111111111111111111111111

特小

🌱💞

ㅤ

?CLS?